一個人喺日本做煙腸

啱啱開始番工，除左番工之外，完全無地方去...求指點

飛田新地

小弟依家人在東京 大阪熟路啲，東京完全零認識

東京咪歌舞技町銀座

窮鬼 咪去秋葉原既女僕cafe

毒撚都係買飛機杯翻屋企劣鳩啦.

平過香港好多

飛機都唔想打吖... 又打(?)

女僕cafe 會唔會太毒

戒緊J